會唔會係部𨋢就閂曬門個陣撳𨋢

成日搭𨋢個陣都睇住部𨋢門又開又閂
就算唔趕時間都搞到有少少炆炆地

試過喺mega box 我見到架𨋢滿曬人諗住等架𨋢門閂左之後 再撳𨋢等下一架 點知原來個𨋢門未閂曬
咁就再等架𨋢閂埋啦 點知我個frd唔知又撳開左個𨋢門
如是者重覆開撚左三次𨋢 嚇撚到我即刻跑去後樓梯

入面啲人屌緊你地老母

我試過喺地鐵咁做
點知一㩒架𨋢壞咗
架𨋢仲要透面嘅
入面全部人困晒喺入面望出黎屌9 我
走都走唔切

你朋友就是。。。。。。

就係你啊屌你老母

返工唔會
放工會